# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PuzzleBoy 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-16 21:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-16 21:08+0800\n"
"Last-Translator: acme_pjz <acme_pjz@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: ChooseLevelScreen.cpp:32
#: LevelDatabaseScreen.cpp:128
#, c-format
msgid "Failed to load file %s"
msgstr "打开文件 %s 失败"

#: ChooseLevelScreen.cpp:69
msgid "User level: "
msgstr "用户关卡: "

#: ChooseLevelScreen.cpp:74
#: MainMenuScreen.cpp:182
#: MainMenuScreen.cpp:356
#: MainMenuScreen.cpp:677
msgid "Choose Level File"
msgstr "选择关卡文件"

#: ChooseLevelScreen.cpp:91
#: MainMenuScreen.cpp:181
#: MainMenuScreen.cpp:355
#: MainMenuScreen.cpp:676
msgid "Choose Level"
msgstr "选择关卡"

#: ChooseLevelScreen.cpp:94
#: LevelDatabaseScreen.cpp:353
msgid "Search Result"
msgstr "搜索结果"

#: ChooseLevelScreen.cpp:163
#: LevelDatabaseScreen.cpp:435
msgid "Search Level"
msgstr "搜索关卡"

#: ChooseLevelScreen.cpp:164
#: LevelDatabaseScreen.cpp:436
msgid "Please input the keyword"
msgstr "请输入关键字"

#: ConfigScreen.cpp:43
#: ConfigScreen.cpp:404
#: LevelDatabaseScreen.cpp:243
#: LevelDatabaseScreen.cpp:285
#: LevelDatabaseScreen.cpp:462
#: main.cpp:420
#: MainMenuScreen.cpp:548
#: SimpleMiscScreen.cpp:305
msgid "No"
msgstr "否"

#: ConfigScreen.cpp:44
#: ConfigScreen.cpp:405
#: LevelDatabaseScreen.cpp:242
#: LevelDatabaseScreen.cpp:284
#: LevelDatabaseScreen.cpp:461
#: main.cpp:419
#: MainMenuScreen.cpp:547
#: SimpleMiscScreen.cpp:306
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ConfigScreen.cpp:47
#: ConfigScreen.cpp:182
msgid "Animation Speed"
msgstr "动画速度"

#: ConfigScreen.cpp:50
msgid "Show Grid: "
msgstr "显示网格: "

#: ConfigScreen.cpp:53
msgid "Show Lines: "
msgstr "显示线条: "

#: ConfigScreen.cpp:56
#, c-format
msgid "International Font: %s (requires restart)"
msgstr "国际化字体: %s (需要重新启动)"

#: ConfigScreen.cpp:62
#: ConfigScreen.cpp:263
#, c-format
msgid "Use system language (%s)"
msgstr "使用系统语言 (%s)"

#: ConfigScreen.cpp:63
#: ConfigScreen.cpp:259
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ConfigScreen.cpp:65
#: ConfigScreen.cpp:271
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ConfigScreen.cpp:73
#: ConfigScreen.cpp:114
#: ConfigScreen.cpp:289
#: ConfigScreen.cpp:406
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ConfigScreen.cpp:75
#: ConfigScreen.cpp:295
msgid "Thread Count"
msgstr "线程数"

#: ConfigScreen.cpp:81
#: ConfigScreen.cpp:312
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ConfigScreen.cpp:82
#: ConfigScreen.cpp:313
msgid "Horizontal Up-Down"
msgstr "水平 上-下"

#: ConfigScreen.cpp:83
#: ConfigScreen.cpp:314
msgid "Vertical Up-Down"
msgstr "垂直 上-下"

#: ConfigScreen.cpp:85
#: ConfigScreen.cpp:317
msgid "Multiplayer Orientation"
msgstr "多人游戏显示方向"

#: ConfigScreen.cpp:89
msgid "Save Progress At Exit: "
msgstr "退出时保存进度: "

#: ConfigScreen.cpp:92
msgid "Continuous Key Event: "
msgstr "连续按键事件: "

#: ConfigScreen.cpp:95
msgid "Show FPS: "
msgstr "显示帧速率: "

#: ConfigScreen.cpp:98
#: ConfigScreen.cpp:222
msgid "Button Size"
msgstr "按钮大小"

#: ConfigScreen.cpp:101
#: ConfigScreen.cpp:357
msgid "Menu Text Size"
msgstr "菜单文字大小"

#: ConfigScreen.cpp:104
#: ConfigScreen.cpp:381
msgid "Menu Height"
msgstr "菜单高度"

#: ConfigScreen.cpp:107
msgid "Show Grid In Menu: "
msgstr "显示菜单网格: "

#: ConfigScreen.cpp:116
#: ConfigScreen.cpp:409
msgid "Touchscreen Mode"
msgstr "触屏模式"

#: ConfigScreen.cpp:121
msgid "Show Main Menu Button: "
msgstr "显示主菜单按钮: "

#: ConfigScreen.cpp:125
msgid "Save Random Map Automatically: "
msgstr "自动保存随机地图: "

#: ConfigScreen.cpp:132
#: ConfigScreen.cpp:442
#, c-format
msgid "Name of Player %d"
msgstr "玩家 %d 名字"

#: ConfigScreen.cpp:138
msgid "Single Player Keys:"
msgstr "单人游戏按键:"

#: ConfigScreen.cpp:139
msgid "Multiplayer Keys (Player 1):"
msgstr "多人游戏按键 (玩家 1):"

#: ConfigScreen.cpp:140
msgid "Multiplayer Keys (Player 2):"
msgstr "多人游戏按键 (玩家 2):"

#: ConfigScreen.cpp:141
#: SimpleMiscScreen.cpp:228
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: ConfigScreen.cpp:142
msgid "Up: "
msgstr "上: "

#: ConfigScreen.cpp:143
msgid "Down: "
msgstr "下: "

#: ConfigScreen.cpp:144
msgid "Left: "
msgstr "左: "

#: ConfigScreen.cpp:145
msgid "Right: "
msgstr "右: "

#: ConfigScreen.cpp:146
msgid "Undo: "
msgstr "撤消: "

#: ConfigScreen.cpp:147
msgid "Redo: "
msgstr "重做: "

#: ConfigScreen.cpp:148
msgid "Switch: "
msgstr "切换: "

#: ConfigScreen.cpp:149
msgid "Restart: "
msgstr "重新开始: "

#: ConfigScreen.cpp:443
#, c-format
msgid "Please input the new name of player %d"
msgstr "请输入玩家 %d 的新名字"

#: ConfigScreen.cpp:476
#: MainMenuScreen.cpp:185
#: MainMenuScreen.cpp:360
#: MainMenuScreen.cpp:619
msgid "Config"
msgstr "设置"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:27
msgid "Choose level database to be merged."
msgstr "选择要合并的关卡数据库。"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:29
msgid "Note: PuzzleBoyRecord.dat is our main database."
msgstr "注意: PuzzleBoyRecord.dat 是我们的主数据库。"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:31
#, c-format
msgid "These files can be found at %s."
msgstr "这些文件可以在 %s 找到。"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:125
#, c-format
msgid "Successfully added %d levels and %d best records"
msgstr "成功新增 %d 关卡和 %d 最佳纪录"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:138
msgid "Merge Level Database"
msgstr "合并关卡数据库"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:156
#: MainMenuScreen.cpp:367
#: MainMenuScreen.cpp:453
msgid "Level Name"
msgstr "关卡名称"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:160
msgid "Level Size"
msgstr "关卡大小"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:164
msgid "Checksum"
msgstr "校验和"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:179
msgid "Best Record"
msgstr "最佳纪录"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:181
msgid "Doesn't Exist"
msgstr "不存在"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:206
msgid "Show Level"
msgstr "查看关卡"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:207
#: MainMenuScreen.cpp:372
msgid "Remove Level"
msgstr "删除关卡"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:212
#: LevelRecordScreen.cpp:35
msgid "List of Records"
msgstr "纪录列表"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:241
#: MainMenuScreen.cpp:546
msgid "Do you want to remove this level?"
msgstr "你是否想删除本关卡？"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:268
#: SimpleTextBox.cpp:355
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:282
#, c-format
msgid "Do you want to remove level record for '%s'?"
msgstr "你是否想删除 '%s' 的关卡纪录？"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:302
msgid "Level Information"
msgstr "关卡信息"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:351
#: MainMenuScreen.cpp:197
msgid "Level Database"
msgstr "关卡数据库"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:460
msgid ""
"Editing level database is an experimental feature.\n"
"Please backup your level database first.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"编辑关卡数据库是一个试验性功能。\n"
"请备份好你的关卡数据库文件。\n"
"\n"
"是否继续？"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:539
msgid "Level database saved"
msgstr "关卡数据库已保存"

#: LevelDatabaseScreen.cpp:542
msgid "Failed to save level database"
msgstr "保存关卡数据库失败"

#: LevelRecordScreen.cpp:61
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: LevelRecordScreen.cpp:65
msgid "Animation Demo"
msgstr "动画演示"

#: main.cpp:418
msgid ""
"Level has been edited.\n"
"If you continue, unsaved changes will be lost.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"关卡已经被修改。\n"
"如果你继续操作, 未保存的修改将丢失。\n"
"\n"
"是否继续？"

#: main.cpp:724
msgid "Puzzle Boy"
msgstr "Puzzle Boy"

#: main.cpp:815
#, c-format
msgid "Pack: %s"
msgstr "关卡包: %s"

#: main.cpp:823
#, c-format
msgid "Level %d: %s"
msgstr "第 %d 关: %s"

#: main.cpp:827
#, c-format
msgid "Moves: %d"
msgstr "步数: %d"

#: main.cpp:830
#, c-format
msgid "Best: %d (%s)"
msgstr "最佳纪录: %d (%s)"

#: main.cpp:903
msgid "Press again to exit"
msgstr "再按一次退出"

#: MainMenuScreen.cpp:107
#: MainMenuScreen.cpp:191
#: MainMenuScreen.cpp:625
msgid "Level Solver"
msgstr "关卡求解器"

#: MainMenuScreen.cpp:107
msgid "The solution is:"
msgstr "解答是:"

#: MainMenuScreen.cpp:114
msgid "No solution"
msgstr "无解"

#: MainMenuScreen.cpp:117
msgid "Aborted"
msgstr "已中止"

#: MainMenuScreen.cpp:120
msgid "Can't solve this level"
msgstr "无法求解本关卡"

#: MainMenuScreen.cpp:169
#, c-format
msgid "File saved to %s"
msgstr "文件已保存到 %s"

#: MainMenuScreen.cpp:171
#, c-format
msgid "Failed to save file %s"
msgstr "保存文件 %s 失败"

#: MainMenuScreen.cpp:183
#: MainMenuScreen.cpp:219
#: MainMenuScreen.cpp:618
#: MainMenuScreen.cpp:636
msgid "Level Record"
msgstr "关卡纪录"

#: MainMenuScreen.cpp:184
#: MainMenuScreen.cpp:611
msgid "Edit Level"
msgstr "编辑关卡"

#: MainMenuScreen.cpp:186
msgid "Exit Game"
msgstr "退出游戏"

#: MainMenuScreen.cpp:192
#: MainMenuScreen.cpp:193
#: MainMenuScreen.cpp:683
#: RandomMapScreen.cpp:92
msgid "Random Map"
msgstr "随机地图"

#: MainMenuScreen.cpp:194
#: MainMenuScreen.cpp:684
msgid "Save Temp Level File"
msgstr "保存临时关卡文件"

#: MainMenuScreen.cpp:195
#: SimpleMiscScreen.cpp:595
msgid "Start Multiplayer"
msgstr "开始多人游戏"

#: MainMenuScreen.cpp:196
#: MainMenuScreen.cpp:306
msgid "Network Multiplayer"
msgstr "联机多人游戏"

#: MainMenuScreen.cpp:220
#: MainMenuScreen.cpp:637
msgid ""
"Copy record here or paste record\n"
"and click 'Apply' button"
msgstr ""
"在此复制关卡录像,\n"
"或者粘贴录像后点击“应用”键"

#: MainMenuScreen.cpp:303
msgid "Create server"
msgstr "创建服务器"

#: MainMenuScreen.cpp:304
#: MainMenuScreen.cpp:324
msgid "Connect to server"
msgstr "连接到服务器"

#: MainMenuScreen.cpp:314
msgid "Server created successfully"
msgstr "成功创建服务器"

#: MainMenuScreen.cpp:317
msgid "Can't create server"
msgstr "无法创建服务器"

#: MainMenuScreen.cpp:324
msgid "Please input server address"
msgstr "请输入服务器地址"

#: MainMenuScreen.cpp:326
#: NetworkManager.cpp:651
#: NetworkManager.cpp:676
#, c-format
msgid "Connected to %s"
msgstr "已连接到 %s"

#: MainMenuScreen.cpp:329
#, c-format
msgid "Can't connect to %s"
msgstr "无法连接到 %s"

#: MainMenuScreen.cpp:348
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: MainMenuScreen.cpp:357
#: MainMenuScreen.cpp:669
msgid "Test Level"
msgstr "测试关卡"

#: MainMenuScreen.cpp:358
msgid "New Level File"
msgstr "新建关卡文件"

#: MainMenuScreen.cpp:359
#: MainMenuScreen.cpp:411
msgid "Save Level"
msgstr "保存关卡"

#: MainMenuScreen.cpp:361
msgid "Exit Editor"
msgstr "退出编辑器"

#: MainMenuScreen.cpp:365
#: MainMenuScreen.cpp:442
msgid "Level Pack Name"
msgstr "关卡包名称"

#: MainMenuScreen.cpp:369
#: SimpleMiscScreen.cpp:310
msgid "Change Level Size"
msgstr "改变关卡大小"

#: MainMenuScreen.cpp:370
msgid "Add Level"
msgstr "新增关卡"

#: MainMenuScreen.cpp:371
#: MainMenuScreen.cpp:510
msgid "Move Level"
msgstr "移动关卡"

#: MainMenuScreen.cpp:412
msgid "Please input level file name"
msgstr "请输入关卡文件名"

#: MainMenuScreen.cpp:443
msgid "Please input level pack name"
msgstr "请输入关卡包名称"

#: MainMenuScreen.cpp:454
msgid "Please input level name"
msgstr "请输入关卡名称"

#: MainMenuScreen.cpp:511
msgid "Please input the destination level number"
msgstr "请输入目标关卡编号"

#: MainMenuScreen.cpp:620
msgid "Quit to Editor"
msgstr "返回编辑器"

#: MainMenuScreen.cpp:678
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: MainMenuScreen.cpp:717
#: NetworkManager.cpp:522
#: NetworkManager.cpp:661
#: NetworkManager.cpp:678
msgid "Disconnected"
msgstr "连接已断开"

#: MainMenuScreen.cpp:759
msgid "Network Multiplayer Main Menu"
msgstr "联机多人游戏主菜单"

#: NetworkManager.cpp:363
msgid "Remote host is generating random map..."
msgstr "远程主机正在生成随机地图..."

#: NetworkManager.cpp:435
#, c-format
msgid "Connecting to %s..."
msgstr "正在连接到 %s..."

#: NetworkManager.cpp:483
msgid "Downloading maps..."
msgstr "正在下载地图..."

#: NetworkManager.cpp:554
msgid "Disconnecting..."
msgstr "正在断开连接..."

#: NetworkManager.cpp:673
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: NetworkManager.cpp:684
#, c-format
msgid "Ping: %'d ms"
msgstr "Ping: %'d 毫秒"

#: NetworkManager.cpp:685
#, c-format
msgid "Downloaded Data: %'d Bytes"
msgstr "已下载数据: %'d 字节"

#: NetworkManager.cpp:686
#, c-format
msgid "Uploaded Data: %'d Bytes"
msgstr "已上传数据: %'d 字节"

#: NetworkManager.cpp:687
#, c-format
msgid "Packet Loss: %0.2f%%"
msgstr "丢包率: %0.2f%%"

#: PuzzleBoyApp.cpp:183
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: PuzzleBoyApp.cpp:184
msgid "Player2"
msgstr "玩家2"

#: PuzzleBoyLevelData.cpp:324
msgid "Unnamed level"
msgstr "未命名关卡"

#: PuzzleBoyLevelFile.cpp:29
#: PuzzleBoyLevelFile.cpp:61
msgid "Unnamed level pack"
msgstr "未命名关卡包"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:518
msgid "Start editing level"
msgstr "开始编辑关卡"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:520
msgid "Start testing level"
msgstr "开始测试关卡"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:632
msgid "Can't undo"
msgstr "无法撤消"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:636
msgid "Failed to undo"
msgstr "撤消失败"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:646
msgid "Can't redo"
msgstr "无法重做"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:650
msgid "Failed to redo"
msgstr "重做失败"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:1079
#: PuzzleBoyLevelView.cpp:1516
msgid "Can't move to specified location"
msgstr "无法移动到指定位置"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:1273
#: PuzzleBoyLevelView.cpp:1287
#: PuzzleBoyLevelView.cpp:1338
msgid "Can't place block here"
msgstr "无法在此放置方块"

#: PuzzleBoyLevelView.cpp:1491
msgid "Start moving box"
msgstr "开始移动箱子"

#: RandomMapScreen.cpp:47
msgid "Rotate block with a pushable block"
msgstr "旋转砖块和一个箱子"

#: RandomMapScreen.cpp:50
msgid "Rotate block with a target block"
msgstr "旋转砖块和一个目标箱子"

#: RandomMapScreen.cpp:53
msgid "Rotate block only"
msgstr "只有旋转砖块"

#: RandomMapScreen.cpp:58
#, c-format
msgid "(%d players)"
msgstr "(%d 个玩家)"

#: RandomMapScreen.cpp:70
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: RandomMapScreen.cpp:184
#, c-format
msgid "Random Level %d"
msgstr "随机关卡 %d"

#: RandomMapScreen.cpp:186
#: RandomMapScreen.cpp:214
msgid "Random Level"
msgstr "随机关卡"

#: SimpleMiscScreen.cpp:165
msgid "Press any key..."
msgstr "请按任意键..."

#: SimpleMiscScreen.cpp:170
msgid "Config Key"
msgstr "设置按键"

#: SimpleMiscScreen.cpp:315
msgid "Level Width"
msgstr "关卡宽度"

#: SimpleMiscScreen.cpp:316
msgid "Level Height"
msgstr "关卡高度"

#: SimpleMiscScreen.cpp:317
msgid "Horizontal Offset"
msgstr "横向偏移"

#: SimpleMiscScreen.cpp:318
msgid "Vertical Offset"
msgstr "纵向偏移"

#: SimpleMiscScreen.cpp:319
msgid "Horizontal Align:"
msgstr "水平对齐:"

#: SimpleMiscScreen.cpp:320
msgid "Vertical Align:"
msgstr "垂直对齐:"

#: SimpleMiscScreen.cpp:340
#: SimpleMiscScreen.cpp:492
msgid "Preserve Level Contents"
msgstr "保留关卡内容"

#: SimpleMiscScreen.cpp:376
msgid "Left"
msgstr "左"

#: SimpleMiscScreen.cpp:380
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: SimpleMiscScreen.cpp:384
msgid "Right"
msgstr "右"

#: SimpleMiscScreen.cpp:393
msgid "Top"
msgstr "上"

#: SimpleMiscScreen.cpp:397
msgid "Vertical Center"
msgstr "垂直居中"

#: SimpleMiscScreen.cpp:401
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: SimpleMiscScreen.cpp:610
#, c-format
msgid "Start Level of Player %d"
msgstr "玩家 %d 起始关卡"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "你确定吗？"

#~ msgid "Rotate block only %dx%d"
#~ msgstr "只有旋转砖块 %dx%d"

#~ msgid "Rotate block only %dx%d (%d players)"
#~ msgstr "只有旋转砖块 %dx%d (%d 个玩家)"

#~ msgid "Rotate block only 8x8"
#~ msgstr "只有旋转砖块 8x8"

#~ msgid "Name of Player %d: "
#~ msgstr "玩家 %d 名字: "

#~ msgid "Automatic (%d)"
#~ msgstr "自动 (%d)"

#~ msgid "Automatic (%s)"
#~ msgstr "自动 (%s)"

#~ msgid "Animation Speed: %dx"
#~ msgstr "动画速度: %d 倍"

#~ msgid "Language: "
#~ msgstr "语言: "

#~ msgid "Thread Count: "
#~ msgstr "线程数: "

#~ msgid "Multiplayer Orientation: "
#~ msgstr "多人游戏显示方向: "

#~ msgid "Menu Text Size: %d%%"
#~ msgstr "菜单文字大小: %d%%"

#~ msgid "Menu Height: %d%%"
#~ msgstr "菜单高度: %d%%"

#~ msgid "%dx"
#~ msgstr "%d 倍"

#~ msgid "Name of Player 2: "
#~ msgstr "玩家 2 名字: "
